【#甲足澳門盃】賓菲加23:1大炒葡人之家奪冠

澳門盃甲組足球賽爭冠終極一戰，今晚7時賓菲加、澳科鄒北記分途出擊。 賓菲加憑射手哥爾斯轟入8球，教練兼隊長馬田斯球員生涯最後一役有士哥，賓菲加以23:1大炒葡人之家。
另一場，澳科鄒北記雖有迪亞高上演帽子戲法，以4球大勝士砵亭，但賓菲加仍以更佳得失球優勢，力壓鄒北記奪得冠軍。
#澳門盃 #甲組足球賽 #賓菲加 #澳科鄒北記 #葡人之家 #體育 #澳門日報 #澳日

哩隊葡萄人之家唔係包尾，對其他隊就精精神神，對榜首2隊可以輸0：15 / 1：23

贏撚到23:1仲點同你計得失球